其實美國無論邊個上場都唔會畀個市跌

都唔知有咩好嘈

Biden 加tax，公司可能少幾成profit, 大戶一定趁機做淡